有無人試過咁樣

頭先黃昏時分開始有啲唔舒服，感覺everything is so fucked up
慢慢慢去到七、八點感覺越來越嚴重，好up住up住
沖涼前飲左兩罐酒先好返小小，係咁食煙
中學試過幾次都係咁，突然好panic，之後就無再試過
究竟我係咪有病，平時成日情緒起伏大，但都鋕撳得住
有無人都會係咁？？